★林鄭：封區行動會維持至年廿九......

行政長官林鄭月娥表示，當局早前已經表明，受限區域的強制檢測行動會維持至年廿九、即是明天，當局會因應疫情需要採取行動。她說，除非有不可預見的情況，政府不會在農曆新年假期間，採取相關行動。

初四啟市

777:新年病毒會休息

咩叫突襲就係口講封到年廿九，但年三十仲係封鳩你

武肺都要過年

林奠曾表示

點解年30唔洗封

合約寫明

年初一照封區，拍門搶利是

聽晚落大雨又大風我就睇佢想點玩法

續家續戶拍門，好似黑社會收保護費咁。

封到年三十晚

不可預見嘅情況

即係突襲

我年30都仲要返工, 武肺就有假放

因為武肺係中國種所以新年同節日會放假

初四紅日
初五啟市

武漢肺炎都要收爐